元朗鄉黑令我好羞家

自己個社區有d咁既柒頭搞事，人地區區有光復，我地柒出18區

我天水圍 你咪撚痴埋來